民建聯仲未出聲譴責暴力行為既?

李梓莖 , 鄭泳遜都企係白色衫邊 (黑社會)

推

終於出黎了
民建聯 工聯會 自由黨 仲轉移視線屌番林卓廷...